一人一個戒打麻將方法

如題

平時好中意去竹館打麻將，一向都係打$50、100，輸多贏少，有時要輸到貼地先肯走，有咩方法戒打麻將

轉打J

要輸晒啲錢先得

你要戒一種嗜好,就要靠沉迷另一種嗜好
所以我建議你賭其他野(波,馬,過轉澳門)話唔定可以轉運。

同我玩一蚊一番
甚至一毫子一番

咁玩先正